唔好中計，去打元朗就群眾鬥群眾

我地主要敵人係港共殖民政權，再加中聯辦
次要敵人係無腦黑警

藍絲、黑社會甚至熱普城都唔洗突登去理
郁佢地出師無名又無乜著數
唔好比機會政府同警犬休息
一定要針對性、持續性去施壓

元朗等地我認為做下低成本既野就得
各位手足有危險要即走甚至扮藍絲
———————————————————————
號外！
8chan又有過千隻汪汪既資料
睇下呀sir你地可以點捉？

壇主唔撚會理你
你亦唔知係邊位手足放上去
更加唔洗諗刪左條link啦 冇可能架

利申：支持警方執法，如果你地做到

好佩服果位爆料既手足

推

PS
8chan有唔少David Jordan（潛左水果個鬼佬）既家庭相
唔知係咪因為咁佢淆左底